用緊華為想轉機，Asus zenfone 6呢部大家點睇

6.4吋1600 萬色 IPS 螢幕
5000mAh電
4600萬像素鏡頭
Snapdragon 855 U
6 GB ram ＋ 128 GB rom
賣緊4千尾
好似唔錯
大家點睇

誠意之作

可以一戰

冇防水 不了

等8gb ram版跌價

諗緊 cp幾高

同S10+點揀好

呢部好似幾好，唔知幾多錢？

台灣6月6上市，咁啱嗰段時間係台灣，好唔好買部返香港

855 仲玩6+128
買s10 好過

嚟到香港無保
既然會出港行，點解要喺台灣買

應該會平好多，同埋香港好似無出銀色

台灣收5c稅㗎喎

可以退卦……買野買咁貴

完全諗唔明將會同一日發佈嘅機，係都要去台灣買
就算係平最多都係平兩三百，但會香港保養都無埋，三百蚊跌都跌咗啦

改邪歸正

用左華為幾年
先撇除佢係唔係大陸機
由mate9 > note8 到 mate20x
其實講真用落真係冇乜問題
電又襟，性能又好，相機都唔錯
但今次美國咁樣打壓法
我上個月問過風澤價trade到3700
早幾日再問得返3000
我係驚過多排跌價/賣唔出先諗住換機
恕我直言

6Z better

無人想知你點解換機喎
只知你係用支那機嘅傻鳩

你屋企如有用到大陸做嘅野死全家
你咁撚有骨氣大陸所有地方都唔撚好去喎記得
自以為高尚其實思想低等嘅戇鳩仔

咁撐華為未唔好換囉
用落自己覺得冇問題
驚二手價跌而放機未仲on9

無屏下指紋差dd

講得呢啲五毛語錄嘅一係就五毛一係就垃圾廢老
咁撚愛支那唔撚死返上支那繼續用你嘅屎為，你出嚟柒獻世咩

呢個年代咁多平價機，過多排乜機都跌得好犀利，既然咁好用即係可以用番多一兩年點解要考慮而家二手價？有本事年年換flagship機仲考慮回收價？你係有錢定冇錢嫁

睇完你戇鳩買機之路真係忍唔住笑
咁撐佢咪繼續用囉